IU同小姐姐有得吊一個吊邊個?

沉思emoji

IU

一路吊IU一路幫小姐姐爭取一張香港身份證..

小姐姐夠緊..

iu出道咁耐仲要換過幾次男人…焗住揀個新鮮啲嗰個啦

IUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUU=World 1
在此祝賀潘頓取得1100勝仗!我頓!

諗起小姐姐流D精出黎個表情就好興奮

小姐姐淨係做愛係真係幾屈機。。

小姐姐係咪娜璉

00後啦 仲要勁童顏勁想屌

問下銀赫

小姐姐啦 IU咁老

無可否認斬青對小姐姐個種深情幾感動人..

爆多啲料啦..

小姐姐嫩西

是但反正兩個都會秒射

嘩唔好講猥瑣野啦

fuckboy會諗邊個前戲好玩
青頭先會諗幾耐射..

同密友傾心事好正常姐

係張床咁樣傾心事?
要痴到咁埋

梳化姐 唔痴得埋點叫密友

咁你諗好邊個好玩d未

當然小姐姐啦
Iu 又老又多仔😂🤣

咁會唔會密兩密，密埋上。。。?

老實我係幾專一..